HKDI建築室內園景設計2020

有冇今年九月讀HKDI建築室內園景設計嘅同學仔🥴
揮揮手🙋🏻‍♂️

見其他院校都收到email叫人交學生相同埋網上教學啲指引
讀呢科咩都收唔到 係我問題定真係未有email

我係FD升上黎所以我都唔清楚但應該過幾日有

如果你想嘅話我可以俾條link你入hkdi2020嘅tg gp

想要

留tg比我

各位師弟、妹好

園景仲要HD幾時先讀到有牌

我都係今年新入hkdi
可唔可以加埋我

留tg名啊

我都係新入di 想入

🙋🏻‍♀️

想入+1 tg: Xcasxfio thx

halewills

coffeebean123
唔該

想入+1
porklegoLMguy
thx